係街見d苦命人就諗自己好似佢地咁會點

平安夜
出街追星
行左陣旺角
花園街公廁
個所長
係公廁食燒味飯
新世紀火車橋
個阿叔冇左隻腳
揸住浪口盅乞錢
等地鐵
輪椅中佬
得三四呎
要人推
有一段時期
成日諗
事業為重
你有貢獻做得野
你有料
使驚冇錢
使驚俾人投閒置散
自我增值
到時工揾你
但原來
咁諗都太一廂情願
以為付出
以為安份
就算唔求d咩
有餐安樂茶飯食
原來可以咁奢侈
講到尾
你冇價值
幾有心都任人魚肉
現實d
咁辛苦為乜
都係想改善生活
自己都顧唔掂
講咩其他野
人大左
去到一個點
原來可以隨時生cancer
隨時俾車轆過截肢
隨時唔知咩病
今日plan完
聽日就收你皮
有時唔係話唔想上進
係知就算上進
現實要收你皮
就收你皮
個心好難說服自己
呃自己
話付出一定攞返自己應得
因為唔係呀嘛
從來都唔係
人大左
已經唔諗聽日之後既事
plan到聽日
而又做得到
已經好難

rap?
我哋
今日
好齊人
好
齊人
講完

我
屌
屌你
屌你老母
臭。。
臭閪
唔該
你講野
唔好
19
9
9

唔知話你戇鳩定睇透世事好

你係咪有少少抑鬱
搵人傾吓會好啲

樓主究竟有幾高？成日話自己矮